遊客被困迪士尼

一路好走喇

Have a magical day！

等到夜晚9,10點應該會有車

wish u hv a nice day

梅窩唔直接出中環？

應該free晚hotel?

現代化嘅香港

When you wish upon a star

雲海真係好鍾意用感嘆號

唔知狗攻入迪士尼會點樣呢？

咁係咪即是話而家長州冇狗？

大出血

班管理層真唔識做，緊係放兩隻最難影相的米奇出黎同遊客合照，另外叫餐廳加班但加價，焗班友食貴餐。

梅窩有船出中環點解仲要去長洲

中環碼頭唔安全

推

為奇妙喝采

香港迪士尼政府其實係大股東
政府大出血

咁有幻想既童話世界
都比現代化既香港影響埋
我記得迪士尼線去同回程佢都有句對白
有無巴打記得係咩？
利申：6年無搭過迪士尼線

Happy Sunday!

為左大圍捕搞鳩全世界

咁去長洲最後都係出返中環

會唔會圍鳩維尼

維尼咁可愛 點會呢

米奇妙妙屋
狗咬高飛～

新春袋

咁樂觀？佢今日有車都偷笑

多數事前有狗吹風叫人入長洲

咁嘅時勢酒店入住率應該好差

帶你去現代化既香港

焗人住酒店 刺激經濟

因為要圍捕咪冇安排點疏散

係咪 列車即將到達迪士尼樂園，祝你有奇妙既一日？
即將番到現代化既香港

咁上下

對唔著 唔爭氣笑咗
被 困 迪 士 尼
真係聞所未聞, 仲要係由香港政府,黨鐵一手做成
大佬醒少少得唔得

一生也願記起 香港迪士尼

有維尼保護 唔駛怕

迪迪尼逃生記
明年7月上映

同米奇老母渡春宵

有撚頭
不過飛好撚貴⋯⋯

A new fantastic point of view

迪士尼律師團隊ready
人哋就真係雖遠必誅喇

夠唔夠住咁多人

玩多振

笑撚左！

唔係要出閘先轉到船咩

慘

好似仲可以出香港仔?

果然係奇幻世界 現代列車都入唔到

呢個時勢去得迪士尼玩 玩得開心啲啦

冇煙花 sad

最後咪又係香港人埋單

煙火璀璨夜晚定會很美

想同仲有心情入去玩既香港人講句抵撚死

咪又係我地埋單

住hotel

所以話入迪士尼換米奇衫.

迪士尼春袋!!!

列車即將帶你番到現代化嘅香港？

條女係咪仲做緊警訊訊

巴打人才黎

黨鐵今次仲唔仆街

取消咗好耐嘅煙花表演會改為用tg放

迪士尼碼頭有線去尖沙咀碼頭嘛 ，
叫天星開架船去尖嘴都得喇。

中環已有防暴

等到10點一齊叫

論HKDL呢幾個月嘅中槍次數

夢幻一日 奇妙之旅

迪士尼個碼頭10年都唔用一次

行路軌有無得諗

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

#boycottmulan

同巴士光年開拖

[罷鐵] 塞鐵不如全民跳閘

送酒店囉，大把房

我係手足，今日因為要避所以上咗R8.而家被困迪士尼，身上冇錢但黨鐵唔畀㩒機，有冇手足在埸

花木蘭支持香港警察

中環碼頭，大量克警拉人

班黑警真係好聰明

梅窩酒店300蚊晚
好過咁博

今日仲去迪士尼玩既，唔好話要行反出去市區，玩跳樓機出事全部一家死都好應該

不過班狗既安排真係無言以對-無腦

歡迎黎到攬炒樂園

On9去埋南丫島吖笨7

我聽過另一次被困迪士尼係因為日本311大地震

keep住四成入住率

香港公司同政府啲高層係掂嘅唔洗搞到今時今日咁
證明過去香港人太自律，啲垃圾高層乜都唔做都唔會出問題

啱呀

員工收工都走唔到，而家同班藍絲同事攬炒被困迪士尼

屌你老母on99
不如全部公共交通停撚哂佢仲好啦 咁咪冇人示威囉

畢生也願記起 香港迪士尼

港鐵likewise

屌 一個天災 一個人為

班狗又知會有人坐船既

明明只有係連登安排

9¾月台撞撞佢

轉個頭迪屎尼咪加價
邊有蝕

最L on9 係6點幾封東涌線先開會
依家仲話開緊會
睇點安排d客走定留
真心做野慢L到仆街

突然覺得好sad

弱智政府

除咗講恭喜都唔知講咩好

商業鬼才

迪士尼既magical word要被破壞了

連cast members今晚都可能要住酒店ballroom

同警方講迪士尼有大批示威者集結

包保有一車車警車送返佢地出去

唔係低能吖 去長洲守 分明扮工hea過一日 又有得出糧又唔駛比勇武打 又唔洗追人九條街 奸到出汁啦

都唔知有無tim, 仲未有消息

有好多日韓台遊客去迪士尼玩，走唔到好慘

有啲DL fans未醒架
咪藉住呢個機會令到某啲disney fans醒吓囉
（LM 全年卡入DL靜坐

我哋即將帶你返去現代化嘅香港

Con 聽盡時 Plan 都無，成隻老鼠食屎

有冇船返屯門碼頭

得幾條路出架渣 佢到到都有人啊ching

青嶼幹線收費站已經唔塞車
call冠忠派旅遊巴車啲客出去啦

我點撚知我係膠層咩？

驚就唔好出街
出得就唔好驚

樂園門口有提款機

ds

屌機場去梅窩再搭船去長洲

就係無囉，仲話靠R8
真係onL9

會free比員工訓

黑警遊船河食長洲大魚蛋

迪士尼肯定會有
冇都同狗巴/城巴甜返幾架巴士散人走啦

I can show you the world!

黨鐵:祝大家有奇妙嘅一天

煙花表演變左TG表演

去緊欣澳戈d可以轉入迪士尼?

就係咁簡單

為小朋友們送上難忘的童話世界

中哂伏啦出中環依家

唔係收九、十？

咁可以住一晚先

咁係咪依家去長州最安全

有朋友在迪迪尼被困中

哎喲，慘慘豬囉

等下一定有 捱下貴飯

政府配合攬炒行動

今日park 收2030，開早同事收1730/1800

抵死

玩鳩美帝

玩多陣囉

然後大家都坐曬喺breakroom等緊🥺

自動提款機的位置：
樂園入口左側
美國小鎮大街市鎮會堂
迷離莊園大冒險家餐廳旁
香港迪士尼樂園度假區酒店內

狗鐵

入到去可以搞文宣

黑警長洲伏兵唔係戇尻，而係算無為漏呀

點解黑警可以有咁多犬做大包圍

出面都有車迪士尼仲未有

睇部門，好多收七八

香港真係世界級
為咗製造白色恐怖
搞到個朵臭撚晒

唔好去中環碼頭

黨鐵特約: 送你一晚迪迪尼難忘體驗

東涌出中環個班船上面嘅人
即刻掉晒所有gear落海
二百隻槍狗中環碼頭等緊捉人
記住所有船上面大家都係平民去郊遊

笑到 gap gap 聲

增加民憤 破壞經濟 影響聲譽
香港警察做得好 你地冇做錯到

我係迪迪尼就趁機坐地起價
大掠水

因管理不善而導致排名下降的香港迪士尼樂園

去得迪士尼既都係大陸狗
由佢啦

其實連d罪案都係
成日都聽到搵唔到個犯
但係條街又好安全個喎

其實迪士尼樂園入面有警崗...

你估班狗真係得毅進仔咩

中環碼頭已經有大量黑警

真係會美軍來了。喺美國，連空軍都唔可以飛過迪士尼上空

霞姨！！！！霞姨阿！！！！！！

其實迪迪尼後台長期都泊住架犬車
唔知呢排仲有冇

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

話就話又係香港人出錢
但係錢就一定係俾咁多
姐係中共又收少左份

小鎮大街係掛美國旗

冇人架

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

拉撚咗巴斯光年先，佢有雷射槍

麻煩哂手足，迪士尼只提供shuttle 去愉景灣再搭船去中環送大家畀狗捉

下個春袋估下係咪迪士尼.......？

唔好再來香港啦

習大大

白痴毅進仔

工作人員仲唔cos 維尼頂一頂

歡迎你返到現代化ge香港

班狗見到米奇會照打，見到白雪公主一樣搵男警搜身。之後成班員工真係可以"Sir , this way".

唔係個個想住衫又冇帶黎換

其實個警崗唔係公園裡面，同埋開個陣講左唔可以係公園裡面著制服同表露身份

多謝777啦

不必理是與非
香港迪士尼

沙田友真係好癲

抵撚死啦，仲掛住玩

迪士尼有marval，avengers vs popo

今日走佬到欣澳…唔明香港人到而家都仲可以開開心心一家人去玩…仲要講機場搞緊事…已經灰撚到仆街…每當諗起真係喊出黎…愈黎愈想攬炒!個人愈黎愈負…

黑警唔敢打遊客，義士去咗欣澳要同遊客攬炒。

低能真係唔係扮㗎wor

新副本

係

其實開咩會要開幾粒鐘都決定唔到任何野
任由員工比客屌
仲要完全無事前準備 大公司喎
香港迪士尼真係影9衰哂迪士尼呢個brand
D傻鳩高層係度dum波鐘 dum到有返巴士同地鐵就會出返黎架啦
然後班員工之後就會係度屌屌屌話要辭職最後又係度做到退休

員工有shuttle出荃灣/旺角,因為唔係個個收工趕倒迪士尼綫尾班車

好似要等到零晨一點先有

膠層擺明dum波鐘唔想洗錢先扮開會等班員工係出面比客屌啦
希望絲打你已經離開左呢間傻西公司 唔好為佢賣命呀

咁天水圍車
有無...

戰爭化香港

擺明博地鐵開返開咩會要兩粒鐘

我有幾個朋友都入左去
員工都唔撚知點收工

好多日本韓國東南亞遊客

入迪迪尼:
我哋即將帶你進入香港迪士尼樂園嘅奇妙世界。
迪士尼站，祝大家有奇妙嘅一天。

返市區:
我哋即將帶你返去現代化嘅香港。
欣澳，乘客可以喺呢個充滿時代感嘅車站轉乘東涌綫。

放個tear gas入去會點

仲有心情去玩真係要住喺平行時空先得

現代化嘅香港都會冇車

共享大灣區繁榮

員工凌晨有shuttle撘返出市區

淨係話出愉景灣咋喎

奸商

出愉景灣？咁我游水返屋企算喇。

surprise

以前做12點幾就有

凌晨先有呀

放隻小熊維尼派蜜牙糖咪得lo

入場拘捕巴斯光年
向Winnie the pooh請安

次次聽到都起雞皮

租船載人出中環

12 點就有 講緊15年前

唔係有個碼頭咩

好奇遊客走左未

迪迪尼唔係抗爭基地咩激光槍喎 晚晚使用爆炸品喎 長洲都有狗守 點解冇狗駐守迪迪尼嘅

搞到政府犯眾憎就啱啦，到時建制派就會一Q清袋

hope you had a nice day

三罷點可以冇不合作運動配合？

下奇妙旅程

反而想知啲客點

屌 你個名

去迪士尼做足準備

而家要1點 出mk 同tw

有酒店送正啦

有人係迪士尼非法集會。黑警請做野。

正

維尼熊與你共渡magical day 🤟🏻

0 成本加利潤

屌迪記呢幾個月仲有水炮車添！

等陣坐著架洗頭艇

警犬好似正常情況下都唔出現得係迪迪尼

可以同真米奇共度一晚

I can show you the world

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

P牌仔求幫推

今有仲有心情去既人, 感受下警方既手法啦

屌你老未 我係到做啊 走唔走到啊屌

有冇得挽通宵

唔好咁諗，每個人都係個體，700萬人大家有唔同想法， 1萬份之1機率低吧？ 計返都會有700人。所以唔好介懷，今次已經係好多同路人了。

好撚慘 焗住要聽廢老撐黑警

一夠鐘關園，全部趕曬出去瞓街😂

職員叫啲真遊客去愉景灣坐船

等佢哋感受下popo嘅禮貌

屌呀

警察做野, 行開,
大撚晒
再嘈拉撚咗你班垃圾

有無人可以幫幫依班日本人????佢地好困惑

有冇更新 雲海冇再update

雲海只係起twitter cap圖出黎

所以我上面貼左link, 睇下有無人可以幫幫佢地

叫米奇老鼠跪低
雙手擺頭拍牆
然後一棍扑鳩唐老鴨 話係示威者扮
再然後好似太子站咁 大聲宣佈呢度係犯罪現場
你老味 自己屋企都係犯罪現場 想捉人就捉人啦

迪士尼個碼頭原來真係起黎俾人釣魚

咁又係…所以而家除左上連登取暖…喺屋企唔多點講野玩自閉…唔想再同究極型態和理非家姐講野頭先佢睇TVB新聞話點解咁都唔拉班人佢指破壞狗鐵嗰d示威者…呢3個月我諗緊佢究竟係黃定係藍…

員工仲等緊公司安排瞓酒店...

屌

畢生也願記起 香港迪士尼
煙火璀璨 夜晚定會很美

留夜d啦夜晚咁美

真係好想見識下邊位行動警司咁有腦提個方法